班港女玩完spartan race條leggings仲會唔會再著？

又汗又泥又西水味

巴打有興？